一個人做過最開心嘅事

一個人嘅時間 試過遊走中上環啲大街小巷 睇下啲舊野，坐下電車 睇下街外嘅風景同路人 聽下市城嘅聲。然後走入冰室叫件餅 整杯茶，夜啲就行街望下鋪頭啲霓虹燈 又望下啲眾生相。最後去西環碼頭吹下海風 睇下啲漁民打魚返嚟喺度談笑風生。

真係都幾過癮

當然係喺反送中之前

呢度唔係屍屍台 放鬆啲
唔洗太拘謹

離開工程界

好似旅行

之後唔得咩

唔係 錯。依家做唔返果種感覺

難 真係難

想試下一個人去自駕遊車中泊，鍾意就停低睇下風景

你咁講以為你怕比人屌添
開心唔到呢啲活動照做都冇壞
我都好鍾意去海聽白噪音

有類似感受

我回味都無 我感覺就好似係三年後嘅啊Mark

中學grad trip
第一次同friend去旅行
好掛住嗰陣

睇錯一班人添

一個人打丁應該係最爽最開心

真係估唔到香港嘅夜景咁靚，咁靚嘅嘢一下子無晒，真係唔抵

破處

你就好我無grad trip